\section{Famille  \index[noms]{, Edward the\_Elder} /  \index[noms]{, Edgiva}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1792_I1793}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edward the\_Elder  \index[noms]{, Edward the\_Elder}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Alfred the\_Great  \index[noms]{, Alfred the\_Great} \textit{[0849 - 0899]} et de Ealhswith  \index[noms]{, Ealhswith} \textit{[... - 0905]}.
Il a 1 fr\`{e}re et 3 soeurs : Elfrida  \index[noms]{, Elfrida} \textit{[...]}, Ethelfleda  \index[noms]{, Ethelfleda} \textit{[... - 0918 \footnote{.}]}, Ethelgiva of\_Shaftesbury  \index[noms]{, Ethelgiva of\_Shaftesbury} \textit{[...]} et Ethelwerd  \index[noms]{, Ethelwerd} \textit{[... - 0922 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Alfred the\_Great  \index[noms]{, Alfred the\_Great} \textit{[0849]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0899}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Sa m\`{e}re, Ealhswith  \index[noms]{, Ealhswith} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0905}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{0924}.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Edgiva  \index[noms]{, Edgiva}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1792_I1793.tex}{}{}
\par
Ils eurent 4 enfants : Edgiva  \index[noms]{, Edgiva} \textit{[...]}, Edburh  \index[noms]{, Edburh} \textit{[...]}, Edred  \index[noms]{, Edred} \textit{[...]} et Edmund\_I the\_Elder  \index[noms]{, Edmund\_I the\_Elder} \textit{[0939 \footnote{.} - 0946 \footnote{.}]}.
\clearpage
